有冇人日日搭車都撞到同一個人

成個禮拜朝朝返工搭車都見到同一個人
好肯定佢都認得我
好唔好聊佢講野

互射啦

抽插佢啦

以前有個女同學都係咁，然後主動say hi，之後就同個男仔慢慢發展，而拍左拖。

個女仔幾靚，個男仔都靚仔。

我覺得，如果有自信自己樣ok，對方會對自己有興趣，可以試下

個個打工都差唔多時間啦 有幾奇
可能我係坐巴士

見面hi句又唔使錢

你見人靚仔/靚女先留意姐

咁即係叫我地收皮啦

E22 有個女仔日日坐最尾 戴耳機同個friend傾計 傾完就係到唱英文歌坐佢前幾行都聽到 唔記得邊到上跟住空郵中心落 不過應該轉咗工 上年已經唔見佢

其實你有信心對方對你都有好感就可以上....
唔好俾人當痴線

唔靚仔靚女都留意到架
不過唔會想同佢講野啫

點樣先唔會比人當痴線...

我都有試過, 一個禮拜會撞倒幾日, 同一個時間, 同一卡....不過近幾個月就無再見過佢啦😒
都明白大家唔識大家, 但係個感覺好奇妙☺️ 之後撞佢唔倒都會諗佢係咪轉咗工呢haha

佢靚仔但我唔係係咪皮已收

你依家係開心定唔開心

巴士轉地鐵都一齊搭

唔係靚女 純粹少咗條友係到口噏噏(不過唔係煩個隻) 所以都冇話開唔開心

聊你老母
我搭巴士半架車都朝朝見
So what

無限ff 好浪漫呀~
我日日搭車差唔多時間都唔覺撞同一個人

天天清早最歡喜，在這火車中再重逢你

多渴望告訴妳知 心裡面我那意思 多渴望可得到妳的那注視

有 見到會點下頭笑下 但係唔會特別撩

做咩咁惡喎

Sor... 一開頭唔知係絲打
見到狗公諗住屌啫
絲打既話... 支持

每個時間，同一地點遇到同一個人，我會稱條友為npc。如果相同時間地點再撞唔到條友，我會覺得係event過左，佢比program del左。

靚女/靚仔

呢3年黎每日番工搭巴士都會見到 但最近呢一兩星期唔見佢
唔知係咪轉左工呢

你都幾on9 男追女就係狗公

搭車返工放工成日撞到個女仔，不過對佢冇興趣
但唔知點解淨係記得佢明明應該有其他人都係同樣時間返工收工同一部車

日日翻工都撞正個大波學生妹

其實佢一早死左

日日都同一個巴士佬

朝朝揸車都撞倒同一個人

地鐵都有咁既情況

想咁做但仲有其他路人一樣 剩係對佢hi大家都知咩事

有冇同心講對唔住

返工幾乎都係同一個巴士司機(但有時搭早/遲一班車)
有諗過講唔講早晨

......最尾玩唔夠一年分左手

汪

有過既浪漫，記一世

Btw，無留意拍到幾耐

佢都狗公啦睇到係絲態度幾好

咁你唔支持絲打做
點會有人同你做

琴晚開完post今日就撞唔到

笑左

我日日搭車都撞到同一個人

但係成個火雲邪神咁既樣……

咪跟住我la

有
仲要差不多日日都坐我前面
不過睇落大過我

有 宜家做左我男朋友

冇撩都汪